（上年講過）鎖港唔比人同錢走係將來會發生

上年陳同佳事件 上年講過抄家會5年內發生
結果只用一年便實踐左預言
之前預言過5年內會出現大鎖港，好似強国咁限制金錢和人員流動，唔係唔比走，但要經過上級批准
我既推論係錢和人流走太多，港共頂唔住，要鎖住人同錢唔比走
設30萬人走，每人假設走資50萬（現金，強迫金，賣樓既錢，賣股票既錢等）
=300000*500000=150，000，000，000
大家自己睇路
武肺一過，大隊就會走
777覺得香港人唔會走，覺得香港好好，d人唔會捨得走，睇下是否如此

咁連到時都唔反枱就真係抵撚死啦。

777真心覺得香港好好
覺得佢治下香港好完美
D人唔捨得走

我覺得打哂出頭鳥就收工, 之後就全力谷經濟, 有留意市況, 人仔而家升返哂, 匯豐又升返, 恆指上返27000,港紙M3創新高, 美元指數就日日跌

仲叫我信連登仔?

防疫為由禁出境
好似599G咁玩

每人走得50萬咁少? 你係咪講緊50萬美金/英鎊呀?

睇個勢點止走30萬人咁少, 我話50萬人起計, 支共係咁玩加速, 話唔埋5年後走過百萬人

下年外國全民免費武漢肺炎疫苗後開返關, D港豬仲唔一窩峰咁湧去英國加拿大澳洲, 一年都可以走你30萬人, 今次輪到香港人玩大逃港

MPF 遲早被共產

學生，年青人無乜錢
平均數差唔多啦

睇下大家會唔會走
定真係好似777咁講 香港好好 唔捨得走

人走ok! 錢留低！

樓主推斷咁嚴謹
考車應該難唔到你

陳同佳事件後不久我已領我家人走左50萬

係， 一家四口走，有人廿萬都走了

唔好意思

你自己望下道指宜家幾多點先
你恆指宜家冇35000點都唔好同我講谷到經濟

MDF一早已經共產左

五毛認證
中國窮到五十萬都唔比走

人仔升=市況好

人就話撚知你，錢就唔走得！

跌咪又俾人吹唔好

連登就係咁 乜都一廂情願

總之聽到關於中共既"壞消息"就開心

走資係基本, 移民係下一步
利申: 已走幾百萬

乜係mdf

MPF 已經會啲意唔畀BNO 5+1班人走
睇下下一步佢又行到邊